點睇陳浩天呼籲美國取消香港關係法 陳雲國師驚到瀨尿

如果取消左仲點永續基本法
冇得永續基本法又點樣保住層樓
陳浩天收左共產黨美國錢亡我之心不息，其心可異必遭天皇擊殺

港難當前
廢青陳浩天竟然呆坐休息
港難當前
廢青陳浩天竟然訓覺休息

傻鳩陳雲連中聯辦都廢撚事理佢
柒小陣啦大佬

有班傻鳩仲吹奏緊佢丫嗎
今次拋個關係法出黎真係試金石，係人係鬼一睇就知

老屍又中~

回力鏢?

兩面落注 冇得輸

係我做就英明神武
你做就仆街冚家鏟

而家仲當陳雲神咁拜既人究竟咩心態